Hello everyone!

Hello! I am a native English speaker. I was told that you guys love hearing from Americans. I was born in the American southeast. I hope you guys like me. Thanks!

請善用起底功能
切勿回覆垃圾post

What do you mean?